抗爭board game

小弟忽發奇想
不如整隻以抗爭為題嘅board game
俾唔熟抗爭事件影響嘅人同小朋友了解多d

入面有唔同角色
勇武要同和理非合作先去到目的地
當中有d關卡要互相輔助先過到
當中關卡係以真實事件為基礎
俾人知道果件事嘅影響
例如區議會贏左後勇武仲身處困境
或者批反對通知書對和理非嘅上街意欲有影響

希望隻game 令大家明白多d其他人/身份處境
但又驚咁樣好似攞不幸事件娛樂同遊戲
大家點睇？

我都有諗過同一樣野

都好既
拎嚟教下細路都唔錯
不過要整得好玩好難

可以幫手Graphic Design

好多支線 可以要變大作

有得諗

可幫手
利申熱愛玩board game

係台灣玩過個board game叫誰是強國人
每個人控制一個戰場
分別有新疆蒙古西藏港澳台灣
每round都有由強國黎既昆蟲去你既戰場
殺得越多越高分

有乜野仲會唔了解 仲要靠bg

有咗好耐
利申：非打手，純粹見到